Aba de Capacitação Direcionada
é um treinamento específica para o usuário que é disponibilizado pelo Admin  
Deve aparecer somente quando há uma capacitação a ser feita 
Contém título  início e fim  barra de frequência
Ao clicar no play vai direto para aula 

Dúvida  A aba deve sumir quando não houver conteúdo?   +  se precisar remover a aba 
ou apenas mostrar um placeholder?